[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6318)

??

2:0 !!!!!!!!!!!!

安安羊巴

[/quote]早幾排去咗元朗嘅鋪 係近郵局嗰邊
發覺都好多人去應該好撚好揾[/quote]
邊間

W開頭？

其實而家出面太多選擇 反而反薄咗塊餅

雷丁半大24

其實我係咪發緊夢

slow

po呢

米五?????

我了

閪維開埋大波好嗎

中埋

Slow

嘩 又絕殺上盤

邊間

W開頭？

其實而家出面太多選擇 反而反薄咗塊餅

2:0！！！！！！

入得幾靚

1.5大 爽

2:0 自含 自貼 吞精 找數

雷丁0.5/1 1/1.5大

講緊咩

買咗好大？

食屎未？

唔gel先

曾經我連登名叫馬體會全隊空難死 唔知呢場佢會唔會救翻我起身呢

300。3x1

加埋前鋒角大個裸跑

米五
下場買咩

都話做埋

300蚊3串1

新特蘭撚鳩人

上盤2撚到！！！

買咩4點

1.82 0.5/1大 好正

派我起機吧

A字頭 雷丁 0.5 1 大

叮姐

cls過關係咁中

原來係m字 sor9

我木買

單頭有得收好開心了
一球球半高水

屌 俄超一哥 買你對家就正氣

唔記得咗 個裝修似係民族風

越來越多私竇 係咁上下啦

咩懺悔之子，搶完唔開

多手買埋1/1.5大

叫佢懺悔

搶1001唔開po空難死

重新黎過

全格10 2 100 唔派cd rom同狗

又收2000

咁係了

但出面水準好多都唔高

中！

me

Lm

Lam！

佢lm派錢搶左1001

你勁中

我每日手淫一次........我試過控制次數 但未有一次成功過!
我想問有咩方法可以控制次數 而我發現手淫次數太多.....好似射唔出...而係流出黎
手淫之後.....記憶力都差左........想請問什麼辦法可以解決?
thx

好

下場快

乜依家買咁細 之前見你1雞1場

我

........

1

咩料呀屌你老母

食屎未？邊到直播？

lm

全上盤咪好

計埋thx

上盤日

sorry 掛住睇新特 輸撚到中左1001都唔知

sick買了

車仔

聾仁留tg...中你

同自己斗氣 信唔過辛尼特

想知

識懺悔 原諒

diu你 再慢d

下

...

邊到直播??????

中佢唔計 再抽過

屌你雷丁

你講中啦

中佢含？

計埋 上個POST 留左

半場CUP佢老母
買左半大

你把臭口

車x拜 今晚上盤夜

gun

好撚緊火想打丁 有冇正野

輸到包左頭 無心情了

訓覺 下體唔中就岀家

好彩佢訓撚咗

轟個陣好難信佢入到下體波

唔開 抵死

。。。。

哈哈 var

NYKD-54

4:00 馬體會

覺唔覺女仔游水著“一件頭”仲正過三點式？

屌益撚埋你算

你唔係咁都想燈埋呀？

Ok 岀家88

懺悔了

唉 tg 叫佢上黎拎算

想再被BAN?

唔建議

拜仁1.5/2 點買得落手

咁都ban?????????????????

9買

咁由佢

做乜9

買咗
半大

下體會好抵玩喎

中曬

有料

出錯飛？

肥仔水到

9買都中哂

馬體會上啊！！

我都想9 買中

派我

齊gel

仆街又大船

ok 一齊叫

4:00馬體會

仆街貼錯

有冇人可憐下我

我車

咪撚燈喇 含家橙

呢張先啱

原來上盤狂魔條1雞 6串1斷1

田中寧寧啦

又買唔到先中

西甲快派 買唔到400

齊叫

巴打留tg

舊年鐵血防守英超冠軍 今年再來吧

派字同個買字 倒轉ok？

下體對左

蘇狗救我

好辛苦 我12:44買 佢開波

買唔到啊

一齊叫馬體會！
睇完啲數據先買

。。。。。。。

懷疑你一早set 左26條飛唔送出

Ying1234

你好過份！

佢上埸西甲踢足成埸 今埸無力入波啦

原來冇買

頭先先派左

驗眼啦仆街

係

證明自己未 德國孖腸

多謝大佬

你燈夠未 出盡力喎

下 咁由佢了 慳番

買左佢紅早啲休息

屌你雷丁
反cup唔到以下球員含家產
Reading Football Club 2020-21:

Ollie Harrington, Ray Holland, Ryan East, Joseph Ajose, Ethan Bristow, Dejan Tetek, Nelson Abbey, Nahum Melvin-Lambert, Tennai Watson, Imari Samuels, Lynford Sackey, Harry Wood, Chris Douglas.

Alex Forsey, Matt Walker, Danny Flitter, Sam Baldock, Michael Olise, George Pușcaș, Ovie Ejaria, Josh Laurent, Jökull Andrésson, Luke Southwood, Rafael Cabral, Sam Walker, Lucas João, Tom Holmes, Tom McIntyre, Lewis Gibson, Omar Richards, Stewart Bannister, Luke Bishop, James Hooper.

Josh Bowen, Felipe Araruna, Yakou Méïté, Andy Rinomhota, Liam Moore, Quinton Fortune, John O'Shea, Veljko Paunović, Dayong Pang, Marko Mitrović, Nuno Gomes, Michael Morrison, Andy Yiadom, John Swift, Sone Aluko, James Bittner, Eddie Niedzwiecki.

我車仔

燈鳩車仔等佢冇前四算

多謝半巴

篠田優正啲

羊

Atmx拜仁

馬體會

中

咁惡嘅

買好大？

只能說你很懂球

買左幾多

串左

入未

因為我木買 都會中

嘩 搞掂！ GO!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望架車唔好撞

叫都冇得叫

森林追和
公園cup
我自貼

轟左諾域治

又有新野

冇世三mount 夠做

兩場角大掃貨

歐聯=日職

101100

車屌打 正

唔好亂講

唔使訓？

一個反擊搞掂

未5點訓唔著

訓覺了 祝羊

Feel到中你 巴打可以留定tg

班士利2:0 新特入未

拜仁

車拜快快手12點後上盤夜

新特仲唔入

我了 Ying1234

昆士柏追和
10 9 互含

幫下盤和尚留

新特蘭快啲入

車仔9.5s 係中圈玩波唔好刷thx
拜3.5s 請hea踢唔該
希望瞓醒有錢收

新特蘭比D力啦 差你啊大佬

公園goal

抽中你
追和記得留tg

雷丁角大全格未

我呢屌

個樣唔啱feel

半大24

169我了

車仔禁住屌

車仔咁都唔入

森林入粒比我叫下啦屌

屎姐幾時同我食飯仔

好眼訓

拉素快入

你幾時得閒呀？

得喇得喇實記得
追撚含

日日都得

你又唔tg約我

唔追和都打場友誼波得唔得

雷丁快撚d半大全格

拜淫

拜gg

拜真係想hea踢

過關差拜淫

車拜

係呀

房錢我俾埋又點話

拜有角未

想買拉素fg

支持

我又唔去

等我睇吓附近有乜嘢食

瞓，希望瞓醒有錢收

買個上半0.5b算

點解車會刷 咪撚刷啦

我信佢正氣 兩球就夠

邊隊

雷丁0.5/1全格都咁難

轟9買

雷丁半大goal

下體會似想專心聯賽冠軍

咁撚癲 我買左拜1大

勁撚到

新特入未

屌拜唔攻就咪撚出全陣撚人啦

拜仁玩撚完

兩邊門都無射過

拜狗0角

111111

推到最後一注 拜狗半大 馬體會贏盤 再派 咪煩

車屌打

拜仁入未

新特蘭 諾域治 班士利 全部贏波唔該 求下你頂住

支持呀

Fake c

屌你老母 車 d球證買左好大角細？

車似0:0？

唔好啦

又意甲翻版

拜都係

流浪會杯嗎

拜仁針

2：2

拜狗 建議解散

有撚含了

拜9整返粒先啦 屌

屌你雷丁
反cup唔到全體球員含家產
球員人數眾多，恕不能盡錄

Ollie Harrington, Ray Holland, Ryan East, Joseph Ajose, Ethan Bristow, Dejan Tetek, Nelson Abbey, Nahum Melvin-Lambert, Tennai Watson, Imari Samuels, Lynford Sackey, Harry Wood, Chris Douglas.

今日真係好多反cup

依加出？

利雲救我....

咁森林入未

拜仁開左波未乜撚都無

拜仁半大呢

米禾2:2

邊度方便？

乜撚野0c 比次機會啦

封？

快半大

禁區咁都唔犯規？

明明三點全客又搞事

咩撚野拜

北京電視機

點解可以乜都無

球證死全家

0c0g踢嚟把撚咩

場波都未開

唔係又俾QPR 反cup 呀
見到0:2都驚

主裁買左車仔2個12m唔比

好撚黑喎 兩下都唔吹12m

米禾爾 快啲cup返

屌你拜仁全體含撚死

禁區拉人冇12m

拜仁12碼！

拜仁12。。。

喂好撚離譜wo屌

12

拉素班垃圾學咩人踢歐聯丫

想知含撚會點死

on9 追波推鳩人

Var 有乜撚用
諗住用黎吹馬體會入波？

哽死 等陣比你試下

MISS?

馬體會都係凶多吉少，直播都係咁replay個下

星期三對家可以cup未

1:0！！！

利雲!!!!!!!!!!!

仆街搞到我又唔想瞓

米五！

半大

頂到窒息

搞咩你轉運？

快手刷多球

冇性交

肯撚定馬體會會炸入球

今日勁中

昆2：3

拜爽手入多2粒 要訓了

屌你雷丁
反cup唔到以下球員含家產
Reading Football Club 2020-21:

Ollie Harrington, Ray Holland, Ryan East, Joseph Ajose, Ethan Bristow, Dejan Tetek, Nelson Abbey, Nahum Melvin-Lambert, Tennai Watson, Imari Samuels, Lynford Sackey, Harry Wood, Chris Douglas.

拜仁快半大-1 羊羊羊之力

森林入粒比我輸半啦

屌你咩

屌

下體應該穩，差拜仁同埋泰迪熊

。。

屌 班士利搞事？

米禾爾 on99 2粒都比人和

35分鐘1c
90分鐘？c

比多球12碼拜仁啦

我轟！

車仔!!!!!!!!!!!!!!

車！

車

哭撚咗。。。

無啦，下體會。

？

咩車。。

垃圾黑哨

atm慘

黑哨

殺c 2.0

車路士！

rc

Rc

車好勁

垃圾車

頂到 加油

12m唔俾 球證買車路士？

拜仁又撚

迪姆華拿快到

低調

沉晚就派膠 今晚就黑哨 賭撚咩

有86冇窮人

拜狗半大-1

昆cup
哈德C cup
其他不變 派100

冇問題

可以

下體會可以專心聯賽

森林冇時間喇

頂住個半場呀車

好慘 下體俾人黑兩球

拜狗半大 下體反cup 屎姐你了

買左馬體會既真心慘黑哨到咁

無問題

車仔-DD

支持你 買下體ng

ok

加油你一定得（中咗派我）

西甲而加廢到
車仔同下體已經兩班波

馬體屌你和波好嗎

做埋

球證都有睇漏眼 原諒佢啦各位

拜8.5b 我扮8.5b叫

紅咗仲勁

半大 -1

紅左仲勁

馬體會橫掂都出局
下半場拎士巴拿收佢老母閪山啦

VAR又睇漏

Var 都唔睇知咩事啦

新特蘭立即完場得唔得

拜仁半大快手

gel得 買咗班士同諾仔-1

勁中

森林求一球收屍

拜仁快

有

咁都開到高水半一

拜仁慕尼黑！

快半大啦

日假就全下盤
而家就全上盤

Atm熱血和波出局啦屌

拜仁快456

567

2:3 ok？ 高水d

森林半2全2？

火影

3:2

公園

拜仁3:0 10 0 100

昆士柏

米禾爾咁都輸

Me

米禾爾 屌你老母 比人杯埋
斷鳩你

米禾爾做乜鳩

qpr 客主

馬體2比1車仔出局仲好啦

斷森林 屌你老木

又2:0比人反cup

又一場cup 笑咗

假波

下體應該和 睇盤既話

10 0 100

拉素輸緊仲係到詐死

唔會 一撚定炸
球證瞓身咗車

米禾

差星期三對家 cup pls

兩球12馬冇比

世紀假波
拖連奴x米禾爾

真係屌你老母 米禾爾全部空難死

馬體踢到好似尋晚隊亞特蘭大咁款

中收錢

個盤都一撚樣

下體轟兩回合都係唔跟盤路走

今晚個拖同昆客主精撚彩

我轟太舒服了 之前一開始反過杜曹 講翻聲對唔住

2場都買左
1場地獄上天堂
1場天堂落地獄

韋甘比上

得返300，買乜好？

買幾十蚊馬體晉級，支持馬體踢贏黑哨

米禾再反得唔得呀？

屌 早知跟埋你車0.5大 買左下體會盤 想死

你唔係中左條3串1？

下體會 車狗黑哨

Cup pls

會追和

屌你森林廢撚到

可能追和呢

唉

半2全2

4x1 尾關拜仁
快啲穿盤

馬體會個種廢
攻守都唔撚得

咁樣比人cup 廢到米禾

點解贏緊兩球都咁易cup???

條5串1全上盤開出 開心

兩場平手盤輸2粒反cup
柏雷又唔cup正一陷家產

係咁比車仔禁住屌

收一注算 唔玩了呢場

哈德C cup未

人妻今季勁撚到 今日睇住佢禁屌太陽神

唔賭啦唔賭啦

絕平ok?

開波就平90+2 cup

今日就係輸左場德乙9.5

兩場0:2 都反 我屌你老母呀

班士利仲未完

知柏雷今季垃圾
比佢老母閪個盤呃撚左
人妻近況咁好 轉埋平手高水 痴撚線

完左

跟咗 gel晒

點解人妻最近勁左咁多

派！！

半1全9做到？

我都買左柏電 心諗平半落到平手 實無死

無睇live 車點樣走甩12m

好小事

禁區拉跌人

VAR都唔撚睇咯

屌啦雷丁

上季咁勁真係靠條黑鬼下下掟上去比佢跑

Ha 得 C cup未

蘇狗入波未

拜8連角未

奧唔知乜鳩去左中東掘金 柏電就收左皮

雷丁，拜狗，馬體，屌你老母入波未

車狗差d 入

拜狗巨多粒

拜淫上力未...

都係玩多注 Chelsea next goal

我allin買莊
大家都雙公
閒補1點
我地補隻公
戒賭

車仔咁踢法似20

拜仁俾多粒

有無睇過賭俠2002

拜ft 最多兩球

哈得C cup未 想派

下體真係。。。

馬體 雷丁 拜神比一粒

拜仁唔入輸埋佢

傻仔黎既 佢得1點渣 你緊係贏啦
三公

馬體運球上前場都做唔到，防守就俾雲拿下下平排前插，真係打碌撚

如果玩三公既話

7777777

成隊技術又唔係好 除左呀蘇
玩體能車仔又唔撚驚 真係打碌撚

拜狗角又等玩2.5？

車仔9.5b有無支持

咁都無 我切

拜仁 入多2粒

激氣到訓唔著

仆街買馬體真係壯撕飛
西甲1?

拜人正氣快手345

入波呀要車仔

流浪入未

馬體會追和都偷笑

馬體有啲嬲豬喔

收得工 換走so9

本來期待互有攻守，點知完全一面倒，成個下半場係馬體果邊半場踢

入波？

拜人咪撚

拜-7c

下體會撕飛算 呀蘇都換走

果隻乜撚野菲力斯返去打乒乓波啦

笑你老木

咁都比黃牌假到

4阿狗

推波都推甩食牌

哈得C 快cup

拜淫救我

7連c未

馬體會 快d投降 底褲笠住個頭 跟住去睇醫生啦

零跑動，企係前場波皮都掂唔到喎

拜入多一兩粒得唔得

無人夠跑 以為玩緊fifa

好撚想入10.5s

拜仁中柱

屌你拜仁

馬體冇乜點點射過波

利雲中柱

流浪想點

個球證黑到傻

黑撚到 遲早打交

閱讀輸撚埋

拜比多兩粒角叫下

利雲中柱 針

要訓返屋企訓啦 刷角呀屌你

車 拜 入未
得c cup 未

馬體應該1:0完

1:2

有啲難，攻唔入

冇睇live?
點追

呢十分鐘好d

2:0!!!!!!!!!!!!!!

拜2：0！

拜仁 2:0

車入未
哈得C cup未

拜狗一世球迷

屌 一買完拜no goal就入

Goallllllll

賭波黎講係正氣

兩日歐聯都上盤 荀到

拜入多粒穿盤

而家睇德甲英超同意假閪甲距離越黎越大

2隊今日都冇心踢

直頭冇攻門

Atm有未

下體真係廢撚到

上盤夜又走寶

睇live係完全攻唔入

哈得C cup未
車入未

馬體會索性擺幾個係前場，中後場一拎到波就大腳斬上去算啦，根本運唔到上去，又下下輸反擊

拜仁仲有冇多一球

控球仲衰過學界

拜都買no goal?

應該會仲有多粒

車狗9.5仲買唔買好

又兩場上盤？

真上盤日

Buy la buy jor

雷丁真係仆街死

平時西甲下體點打

Miss左 算了

買！10角完

10c

2:1

拜21

西甲第一......配咩？

原來秒cash 屌

拜2:1

拜仁入多球

下體rc

買完就連角。。。

冇野了 2-1 頂撚住

買到馬體買唔到拉素 on9

拜仁半格得唔得

我冇買

下體自埋爆 on9

拉素6倍ng

你開波前仲問我好唔好

打交啦 打柒佢啦

歐聯我屌你呀兩場開我對家 你同日假有咩分別...

冇信念
本身岩岩想拜4.5串車9.5

大敗離去 再見各位

軌黑撚到

真心輸死，莊家好波

但我仲有注轟ng 應該輸

拉素都出硬局 唔好咁落力啦

拜快入多球

算啦 聽晚再黎過
雷丁半大收左錢就算

終於贏番注

黑哨到咁 最多咪黃 直紅

車個場由頭黑到尾

on9

屌 哈得C

事實

拜仁上盤

馬體會和103100

車11.5s有冇機會頂得住........係咪已經完場啦差唔多

me ok? jump 了

.

無心批一野就紅 車狗拉人唔洗全餐

打人冇計

莊家指示 冇計

睇哂場波先啦 手足

等開波買連8.5都有得買

馬體會堅廢

軌整多粒啦

條友明顯無睇啦

馬體係抵撚死架
平時西甲贏就贏半 輸就輸哂

拜淫夠薑絕殺

買唔到9.5
11.5叫緊

死拜狗入未

食左球12m 又直紅 點踢

我話球證on9

成場波黑哨到南韓世界盃4強

ok sor bro

車仔細波派錢

屌你死拜狗

拜仁攻啦

仲衰過

拜人

車Ng jumped

12m又唔比 踢閪咩踢 頒獎算啦

拜仁入多球啦

根據象棋 車一定勁過馬

11.5s 準備收錢

盲棋不是

歐聯是

馬閪咩 騾仔黎既呢隻

搵隊富咸嚟踢都唔會踢得咁衰

半格得唔得

而家幾多

拜咁樣跌半格

車入未

屌佢老母

馬體會似之後比皇馬過撚埋

車補幾

補5分鐘 我以為直吹

拜狗絕殺就戎賭

無啦啦連c爆9.5s

做多陣戲姐

本身都唔公平啦馬體要係中立場踢 車狗係自己主場

半格都無啦 得嬴一球

拜入啦好冇

好彩有先見之明，知道拜狗只贏一粒，直接買咗主勝1.24而無買盤，熱食當三番

又真係2:0 訓醒再搞

無啦 大家確認輸死

11??

今晚啲波真係令人有想戒賭嘅衝動

咁都唔入

咁既盤都比佢黑到輸啦

球證操控賽果

2:0

2-0

No 12ccccc
頂住....

隻咩傻B汪汪去咗邊？

邊場

轟 next goal 咁都有

屌你點解唔係拜仁入

2分鐘之前入咗

佢未來人

原來要入多粒

拉素同轟

車兩粒

仲未完？

唉 過關斷拜仁盤 想死

拜仁都唔撚攻

完？

10.5b以為死硬

11c?

買咗拜仁主勝only，都開心win

今日開始狙撃車狗

11

今日輸4K 完 想死

又中

屌你老母拜狗 主盤 大波 車11.5 全豬

2:0 11c ft

屌你老母拜人全部空難死曬佢

下體會真係廢到閪，波都唔撚識入

有黑哨

佢唔係出水要車仔咩

斷尾關 心痛

賽前講左拉素串轟
Chelsea ng再-6中埋 就係輸傻西德乙角大我屌

差1c 屌

賤種拜狗

仲要係1:1

主場喎洗撚搭飛機呀

Atm呀

中埋主-1

唉 車路士執反80蚊

死傻閪扮大蛇

主盤咁無肉都要輸返撚哂

笑撚死係咁重心

車1:0波膽 咁樣臨尾冇左

半場追波膽仲以為會輸

連輸幾注 要左下兩場上盤 自己睇路

算係有運，原來禁少左兩個0

輸到得番100 輸埋唔撚玩日日都小小咁輸 輸咗成15000真係唔賭了 買咩輸咩

針了

主隊巴拉圭之王

無錢：等出糧
下次分好 幾多注碼 除食飯等日常慢慢mit到月底
唔好玩閪場 唔好焗賭 自己度加有心嘅貼士群組 思考下再落平注

下盤輸半博全好過

上次作客打高原仲贏埋

想要盤

咁睇得起下體會？

順帶一提 啱啱我拜仁嗰場係為愛而亂投注
主盤 大波（以為拉素早啲入拜仁會上力少少）全豬無成皮嘢 加埋心情差又亂落埋車仔角（明明知唔好高追角）豬多重

0615半大

頭先我都豬傻左，all in 買走地盤
好彩汁到少少
但清醒翻就諗自己做左咩

係呀 一樣 以前豬幾十個嗰陣
偶爾都全推執到啲 然後性起 有時會潛意識都再鳩推多次，好危險

又斷1

+1

乜鳩基多 好撚勁喎 禁屌到

上場扮豬

多謝羊羊福錢 終於追返呢個月輸果d 多謝你

邊撚個受讓牙依家

利伯jump

岩 0-1基多

炸

客

個操盤手 香港腳發作 中楣當入

主被屌打

仲係0-0 驚what

呢啲波唔駛睇 上盤被屌打好快輸鳩埋

半和

客禁屌但係一球都無 都係廢

等收 兩隊垃圾

半主24

1-0

禾

我買左半主啵

應該炸

無野 睇錯

夠做白金

派？

想要卡拉卡斯是否要驗腦

一齊驗

藍球盃一場都唔開

車仔角大訓醒收錢

上場買左比人cup

買左一百大洋 9買

直屌客w

基多天主啲機會多到，感覺下半場會追和

先過一關

又話辛尼作客廢

比利時職業聯盟已經同意，將荷蘭及比利時頂級聯賽合併，現時只等待荷蘭方面同意，便可成事。

按照計劃，這個「比荷聯（BeNe League）」將會有十八支隊參加，當中荷甲佔十隊、比甲佔八隊。荷蘭老牌球會阿積士、PSV 燕豪芬、飛燕諾、阿爾克馬爾及海倫芬將會參賽，硬撼比利時的安德列治、布魯日、標準列治及亨克等傳統勁旅。

合併後，荷甲與比甲將會降為第二級別聯賽，即代表荷甲和比甲的冠軍會升班至比荷聯，但暫時尚未清楚完善的升降制度。

合併之後，比荷聯將成為僅次於英超、西甲、德甲、意甲和法甲的第六大聯賽，而且據研究顯示，比荷聯每年的市場營銷與電視轉播收益可達四億歐元，而目前比甲和荷甲每年各自只有八千萬歐元左右。

新6大聯賽，好睇囉好睇囉

泰迪熊入未

炸2球

2球都冇入到 一球柱 一球網則

大波聯合並

咁刀中

系喎-.-‘’開波前十秒亂督

場場567了

泰迪熊屌你老母

泰迪熊我愛你

冇買自由杯好耐，做咩大學咁高倍率，上回合唔係先1比1咩

肺炎隊

自由盃=主場盃

半全大波係咁落

買大學了

會唔會引大家買大only?

全中

有無反cup睇

泰迪熊我屌你老母

利伯都係都4粒

屌你老母泰迪

2-2

快手3:2啦

召喚大波黨！

車勁到咁。。。

屌你老母撚狗

尋日下體會死左幾多人

仆街咁都追和 唔係斷尾關呀

主場咁垃圾

和都出線

補5

3.5！

客爭啲入

件黑鬼空晒撻q

以後頭場自由妹見半一買下盤 琴日山度士又係

大注反而輸 jump

呢啲波大注？

巴要咗？

死拜狗 半場又玩嘢

買左注2.5

贏下推下贏下推下咁
到呢場就買2k
其實唔係好大姐

屌你老母雄鹿 全隊食屎空難斷手斷腳死啦

想問qpr cup係咪有手足含

藍網又大分

有冇人同時買左殺斯同米禾

等收

新特蘭串左利伯

聖羅 半大集合

Y讓咁多，阿根廷野好勁咩？

賭籃球不如玩86

Y 大學6倍

後生體肉會

戰績如何

有feel
120上5000
第一口

又係你

我淨係知琴日啲智利波全部笑料

終於追返輸果d 而加開始轉好 唔係講笑 每次羊羊一派我 我果晚就狂汁

勇士第一節求你

2場+1準備收錢

atm洗唔洗廢到一球都冇

睇肉會

點解冇南球杯賭

睇下波算

心靈下盤

因為你唔係狗會CEO

下盤2串1

買左235.5大

買左第一節-1.5

聖羅禁屌

穩到

尋晚臨訓撕左拖連奴張飛點算

頭先比人贏緊 冇睇到

只要買大波就冇惡

笑左

改名做大波盃啦 啲3.5場場有

會唔會咁癲

大波RAP 突然又唔入

西維2

唔入波就腰斬啦屌你老母

呢到抽ok? 快既

籃球都唔掂咁多 心臟承受唔到

得狗要睇肉

仆佢個街 成分鐘得2分 之前買細就一節70分

黏番佢啦

比人追淨2分

31:27

44444

又係十萬飛斷2:0比人反cup3:2 咩世界

屌又燈

建議你玩cba 5分鐘2分

半大
加油

好彩 太刺激了 頂唔順

點做到

一節得58分 不如唔好打

上次玩唔知邊隊 一節得2x分

唔x知 我都唔知自己睇緊乜

新手一問 足球腰斬我聽得多 籃球有無腰斬？

聖羅 半大 加油

籃球控制比分真係好易 屌柒個球證就有T foul

1-0

射門

梗係有啦，一把刀斬埋去咪腰斬

1/10

聖羅禁屌唔入比人入

真 快啲入

鹿仔都玩細分

半1大 快手

-2-2

聖10

都好，有1分

智障大學

真係咁勁

聖羅 半大 加油
-1

快手入啦 半大

咩事 我車咁正氣？

聖羅蘭主其他-5

智障半和針

睇肉會入未

智x大學

係智假波太廢 你想一個只係識踢假波既聯賽有幾勁

祝追和

上次買咗0比0 今次唔敢買就羊

2020 先

智障半場追和先

1001

買入波雙仲以為佢打和點知

點解聖羅倫素可以讓球半

應該幾難

馬體會垃圾姐

個金碧乜乜整色整水 最後買馬體 笑死

信念

條友不嬲弱智

車仔

對家

暫定

996

青年人入未

我？